救命 有無人知我咩事

成日會突然間出呢啲紅印 一陣又會散
一條條咁

俾野咬

應該唔係 我沖緊涼都會出

近排有冇去洗樓

冇

精液過敏

你竟然睇得明, 即係你有洗開

佢意思係近排冇 但前排有

樓主你。。

唔記得放入條link

有潛伏期

生風癩

應該係風癩
利申：我都有

試吓用手指甲刮一刮啲皮膚 等佢一陣睇吓會唔會紅+腫

我都會咁 但次次都無視

會紅

唔痕咩 我痕死